{"translation-revision-date":"2020-04-12 05:54:08+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Finish":["Finalitza"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e0gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controls de guies"],"Gradient: %s":["Degradat: %s"],"Gradient code: %s":["Codi del degradat: %s"],"Radial Gradient":["Degradat radial"],"Linear Gradient":["Degradat lineal"],"Remove Control Point":["Suprimeix el punt de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra o dreta o arrossegueu i deixeu anar amb el ratol\u00ed per canviar la posici\u00f3 del degradat. Polseu el bot\u00f3 per canviar el color o eliminar el punt de control. "],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punt de control del degradat en la posici\u00f3 %1$s amb el codi de color %2$s."],"Preset size":["Mida predefinida"],"Extra Large":["Extra gran"],"Small":["Petit"],"Angle":["Angle"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separa-ho amb comes o amb la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separa-ho amb comes, espais o la tecla Intro."],"Vertical pos.":["Posici\u00f3 vertical."],"Horizontal pos.":["Posici\u00f3 horitzontal."],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De m\u00e9s antigues a m\u00e9s recents"],"Newest to oldest":["De m\u00e9s recents a m\u00e9s antigues"],"Order by":["Ordena per"],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Suprimeix element"],"Item removed.":["S'ha suprimit l'element."],"Item added.":["S'ha afegit l'element."],"Add item":["Afegeix un element"],"Reset":["Reinicia"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Minutes":["Minuts"],"Calendar Help":["Ajuda del calendari"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Aneu al primer (inici) o darrer (final) dia de la setmana."],"Home\/End":["Inici\/final"],"Home and End":["Inici i final"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mou-te cap enrere (Re P\u00e0g) o cap endavant (Av P\u00e0g) un mes."],"PgUp\/PgDn":["Av P\u00e0g\/Re P\u00e0g"],"Page Up and Page Down":["Avan\u00e7a i retrocedeix la p\u00e0gina"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mou-te cap enrere (amunt) o cap endavant (avall) un mes."],"Up and Down Arrows":["Fletxes d'amunt i avall"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mou-te cap enrere (esquerra) o cap endavant (dreta) un dia."],"Left and Right Arrows":["Fletxes de dreta i esquerra"],"Select the date in focus.":["Selecciona la data al focus."],"keyboard button\u0004Enter":["Introdueix"],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3 amb un teclat"],"Click the desired day to select it.":["Feu clic al dia desitjat per seleccionar-lo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Feu clic a les tecles de fletxa esquera o dreta per seleccionar altres mesos en el passat o en el futur."],"Click to Select":["Feu clic per a seleccionar"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Feu servir les tecles de fletxa per canviar el color base. Mogueu-vos cap amunt per a un color m\u00e9s clar, o cap a avall per un de m\u00e9s fosc, esquerra per disminuir la saturaci\u00f3 i dreta per augmentar-la."],"Choose a shade":["Trieu una ombra"],"Change color format":["Canvia el format del color"],"Color value in HSL":["Valor del color en HSL"],"Color value in RGB":["Valor del color en RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valor del color en hexadecimal"],"Hex color mode active":["Mode de color hexadecimal actiu"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Mode de To\/Saturaci\u00f3\/Lluminositat actiu"],"RGB mode active":["Mode RGB actiu"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mou-te amb la tecla de fletxa dreta o esquerra per canviar el to."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["El valor del to en graus, des de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, des de 0 (transparent) fins a 1 (totalment opac)."],"Color: %s":["Color: %s"],"Color code: %s":["Codi de color: %s"],"Custom color picker":["Selector de color personalitzat"],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"Time":["Hora"],"Day":["Dia"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Hours":["Hores"],"Close dialog":["Tanca el di\u00e0leg"],"Previous":["Anterior"],"Custom color":["Color personalitzat"],"Year":["Any"],"Custom Size":["Mida personalitzada"],"Large":["Gran"],"Drop files to upload":["Desa els fitxers per penjar"],"Clear":["Neteja"],"Custom":["Personalitzat"],"Next":["Seg\u00fcent"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Type":["Tipus"],"Font size":["Mida de font"],"December":["desembre"],"November":["novembre"],"October":["octubre"],"September":["setembre"],"August":["agost"],"July":["juliol"],"June":["juny"],"May":["maig"],"April":["abril"],"March":["mar\u00e7"],"February":["febrer"],"January":["gener"],"All":["Tots"],"Default":["Predeterminada"],"Close":["Tanca"],"Medium":["Mitjana"],"None":["Cap"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}