{"translation-revision-date":"2020-04-12 05:54:08+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure cap a dalt"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure cap a baix"],"Remove multiple selected blocks.":["Suprimeix els blocs seleccionats m\u00faltiples."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d dreta a la posici\u00f3 %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d esquerra a la posici\u00f3 %3$d"],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Les eines ofereixen diferents interaccions per la selecci\u00f3 i edici\u00f3 de blocs. Per a seleccionar, polseu la tecla d'escapament, per tornar a l'edici\u00f3, polseu la tecla de retorn."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterneu entre utilitzar el mateix valor per totes les pantalles o un \u00fanic valor per cada mida de pantalla. "],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilitza la mateixa %s a totes les mides de pantalla"],"Large screens":["Pantalles grans"],"Medium screens":["Pantalles mitjanes"],"Small screens":["Pantalles petites"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propietat %1$s de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 %2$s."],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"The media file has been replaced":["El fitxer m\u00e8dia s'ha reempla\u00e7at"],"Currently selected":["Seleccionat actualment"],"Recently updated":["Actualitzat recentment"],"Search or type url":["Cerca o tecleja un url"],"Press ENTER to add this link":["Prem INTRO per a afegir aquest enlla\u00e7"],"Currently selected link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7 seleccionat actualment"],"Image size":["Mida de la imatge"],"Gradient Presets":["Predefinits del degradat"],"Editor footer":["Editor del peu de p\u00e0gina"],"Select a variation to start with.":["Selecciona una variaci\u00f3 amb la qual comen\u00e7ar."],"Choose variation":["Tria una variaci\u00f3"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Afegeix un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Afegeix %s"],"%s block added":["S'han afegit %s blocs"],"Multiple selected blocks":["S'han seleccionat m\u00faltiples blocs"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualment esteu en el mode d'edici\u00f3. Per a tornar al mode de navegaci\u00f3, polseu la tecla d'escapada."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualment esteu en el mode de navegaci\u00f3. Podeu navegar entre els blocs utilitzant la tecla de tabulaci\u00f3. Per sortir del mode de navegaci\u00f3 i editar el bloc seleccionat, polseu la tecla de retorn. "],"Midnight":["Mitjanit"],"Electric grass":["Verd el\u00e8ctric "],"Pale ocean":["Oce\u00e0 p\u00e0l\u00b7lid"],"Luminous dusk":["Capvespre llumin\u00f3s"],"Blush bordeaux":["Rosa bordeus"],"Blush light purple":["Rosa violeta clar"],"Cool to warm spectrum":["Espectre fresc i c\u00e0lid"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris molt clar a gris blav\u00f3s"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Taronja brillant llumin\u00f3s a vermell viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre llumin\u00f3s i viu al taronja brillant i viu"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verd cian clar a verd cian brillant"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blau cian viu a morat viu"],"Block breadcrumb":["Bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"(%s: gradient %s)":["(%s: degradat %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: color %s)"],"Gradient":["Degradat"],"Solid":["S\u00f2lid"],"(Gradient: %s)":["(Degradat: %s)"],"(Color: %s)":["(Color: %s)"],"No Preview Available.":["Sense previsualitzaci\u00f3 disponible."],"Block navigation":["Navegaci\u00f3 de blocs"],"Move right":["Mou a la dreta"],"Move left":["Mou a l'esquerra"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples classes amb espais."],"Learn more about anchors":["Apreneu m\u00e9s sobre les \u00e0ncores"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdueix una paraula o dues \u2013 sense espais \u2013 per a crear una adre\u00e7a de lloc web \u00fanica sols per a aquest encap\u00e7alat, anomenada \u00ab\u00e0ncora\u00bb. Despr\u00e9s podreu enlla\u00e7ar directament a aquesta secci\u00f3 de la p\u00e0gina."],"Default Style":["Estil per defecte"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer de v\u00eddeo, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer d'imatge, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer d'\u00e0udio, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Pengeu un fitxer m\u00e8dia o agafeu-ne un de la mediateca."],"Skip":["Salta"],"This color combination may be hard for people to read.":["Amb aquesta combinaci\u00f3 de colors podria ser complicat llegir."],"Add a block":["Afegeix un bloc"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mentre escriviu, podeu pr\u00e9mer <kbd>\/<\/kbd> per inserir r\u00e0pidament blocs nous."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Navegueu per la biblioteca per aprendre m\u00e9s sobre qu\u00e8 fa cada bloc."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Hi ha blocs disponibles per a tots els tipus de contingut: insereix text, cap\u00e7aleres, imatges, llistes, v\u00eddeos, taules i molt m\u00e9s."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Benvingut al meravell\u00f3s m\u00f3n dels blocs! Els blocs s\u00f3n la base de tot el contingut de l'editor."],"Content blocks":["Blocs de contingut"],"Vivid purple":["Morat viu"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 vertical"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Alinea verticalment a baix"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Alinea verticalment al mig"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Alinea verticalment a dalt"],"Change block type or style":["Canvia el tipus o estil del bloc"],"block style\u0004Default":["Predeterminat"],"More rich text controls":["M\u00e9s controls del text enriquit"],"Attempt Block Recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3 del bloc"],"%d word":["%d paraula","%d paraules"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per editar aquest bloc, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"(selected block)":["(bloc seleccionat)"],"Block tools":["Eines de bloc"],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comenceu a escriure o introdu\u00efu \/ per triar un bloc"],"Block icon":["Icona del bloc"],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"Image dimensions":["Dimensions de la imatge"],"Color settings":["Par\u00e0metres de color"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3 de l'editor"],"Document":["Document"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Editor content":["Contingut de l'editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3 de l'editor"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereix un nou bloc despr\u00e9s del blocs seleccionats."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereix un nou bloc abans del blocs seleccionats."],"Remove the selected block(s).":["Elimina els blocs seleccionats."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicat els blocs seleccionats."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona tot el text mentre escriviu. Torneu a pr\u00e9mer per a seleccionar tots els blocs."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega a la barra d'eines m\u00e9s propera."],"Editor top bar":["Editor de la barra superior"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitj\u00e0"],"font size name\u0004Small":["Petit"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Very light gray":["Gris molt clar"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["\u00c0mbar viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Vivid red":["Vermell viu"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS addicional(s)"],"HTML anchor":["\u00c0ncora HTML"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"Manage all reusable blocks":["Gestiona tots els blocs reutilitzables"],"Reusable":["Reutilitzable"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e9s utilitzats"],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un color de text m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un color de text m\u00e9s brillant."],"Transform To:":["Transforma a:"],"Block Styles":["Estils de bloc"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Remove Block":["Elimina el bloc","Elimina els blocs"],"Insert After":["Insereix despr\u00e9s"],"Insert Before":["Insereix abans"],"Duplicate":["Duplica"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a la dreta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mou el bloc %1$s amunt, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a la dreta"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Aquest bloc t\u00e9 contingut no v\u00e0lid o inesperat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"Add block":["Afegeix bloc"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"Full width":["Amplada completa"],"Wide width":["Amplada gran"],"Change text alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"Reset":["Reinicia"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"Image Size":["Mida de la imatge"],"Link selected.":["S'ha seleccionat l'enlla\u00e7."],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"Link CSS Class":["Classe CSS de l'enlla\u00e7"],"Tools":["Eines"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Align left":["Alinea a l'esquerra"],"Align center":["Alinea al centre"],"Align right":["Alinea a la dreta"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Not set":["Sense definir"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c0udio"],"Large":["Gran"],"Media Library":["Mediateca"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Clear selection.":["Neteja la selecci\u00f3."],"Background Color":["Color de fons"],"Text Color":["Color del text"],"Upload":["Penja"],"Styles":["Estils"],"Very dark gray":["Gris molt fosc"],"Image":["Imatge"],"Remove link":["Suprimeix l'enlla\u00e7"],"Insert link":["Insereix un enlla\u00e7"],"Link Rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Search results for %s":["Resultats de cerca per a %s"],"All":["Tots"],"Height":["Al\u00e7ada"],"Edit link":["Edita l'enlla\u00e7"],"Width":["Amplada"],"Select":["Selecciona"],"Close":["Tanca"],"Media":["M\u00e8dia"],"Full Size":["Mida Original"],"Medium":["Mitjana"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Preview":["Previsualitza"],"Submit":["Envia"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Apply":["Aplica"],"Edit":["Edita"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}