{"translation-revision-date":"2020-04-12 05:54:08+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Open document settings":["Obre els par\u00e0metres del document"],"Open block settings":["Obre els par\u00e0metres del bloc"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada."],"New to the Block Editor? Want to learn more about using it? ":["Sou nous en l'editor de blocs? Voleu aprendre com utilitzar-lo?"],"Learn how to use the Block Editor":["Apr\u00e8n a utilitzar l'editor de blocs"],"All of the blocks available to you live in the Block Library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the Block Library":["Coneix la llibreria de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 la seva configuraci\u00f3 per canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'ocultaran quan tingueu un bloc seleccionat. "],"Make each block your own":["Fes que cada bloc sigui teu"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A l'editor del WordPress, cada par\u00e0graf, imatge o v\u00eddeo es presenta com un \u00abbloc\u00bb de diferent contingut. "],"Get started":["Per comen\u00e7ar"],"Welcome to the Block Editor":["Benvinguts i benvingudes a l'editor de blocs"],"inserter":["inseridor"],"View post":["Mostra l'entrada"],"Page attributes":["Atributs de la p\u00e0gina"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"Disable & Reload":["Desactiva i recarrega"],"Enable & Reload":["Activa i recarrega"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Es necessita recarregar la p\u00e0gina per a aquest canvi. Abans de recarregar, assegureu-vos que el contingut est\u00e0 guardat."],"Inserter help panel":["Tauler d'ajuda del inseridor"],"Pre-publish checks":["Comprovacions pr\u00e8vies a la publicaci\u00f3"],"%1$d block is disabled.":["S'ha desactivat %1$d bloc.","S'han desactivat %1$d blocs."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"More tools & options":["M\u00e9s eines i opcions"],"Read about permalinks":["Llegeix sobre els enlla\u00e7os permanents"],"The last part of the URL.":["La darrera part de l'URL."],"URL Slug":["\u00c0lies d'URL"],"Fullscreen mode deactivated":["S'ha desactivat el mode de pantalla completa"],"Fullscreen mode activated":["S'ha activat el mode de pantalla completa"],"Spotlight mode deactivated":["S'ha desactivat el mode enfocat"],"Spotlight mode activated":["S'ha activat el mode enfocat"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior."],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior."],"Feature activated":["S'ha activat la funcionalitat"],"Feature deactivated":["S'ha desacactivat la funcionalitat"],"Block Manager":["Gestor de blocs"],"Block (selected)":["Bloc (seleccionat)"],"Document (selected)":["Document (seleccionat)"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"Permalink":["Enlla\u00e7 permanent"],"Custom fields":["Camps personalitzats"],"Code editor selected":["Editor de codi seleccionat"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionat"],"Copy all content":["Copia tot el contingut"],"This block can only be used once.":["Aquest bloc solament pot usar-se una vegada."],"Transform into:":["Transforma en:"],"Find original":["Troba l'original"],"Show Block Settings":["Mostra la configuraci\u00f3 del bloc"],"Hide Block Settings":["Amaga la configuraci\u00f3 del bloc"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Ara hi ha par\u00e0metres addicionals disponibles a la barra de configuraci\u00f3 de l'editor de blocs"],"Block settings closed":["Configuraci\u00f3 del bloc tancada"],"Exit Code Editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing Code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"Document":["Document"],"Close settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"Visibility":["Visibilitat"],"Status & visibility":["Estat i visibilitat"],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Advanced panels":["Tauers avan\u00e7ats"],"Discussion":["Debats"],"Document panels":["Taulers del document"],"Open publish panel":["Obre el tauler de publicaci\u00f3"],"Remove a link.":["Elimina l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat."],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat."],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat."],"Text formatting":["Format de text"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs"],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3"],"Switch between Visual editor and Code editor.":["Canvia entre l'editor visual i l'editor de codi."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Open the block navigation menu.":["Obre el men\u00fa de navegaci\u00f3 del bloc."],"Show or hide the settings sidebar.":["Mostra o oculta la barra de configuraci\u00f3."],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Work without distraction":["Treballa lliure de distraccions"],"Fullscreen mode":["Mode de pantalla completa"],"Focus on one block at a time":["Posa el focis en un bloc cada vegada"],"Spotlight mode":["Mode enfocat"],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"noun\u0004View":["Vista"],"Options":["Opcions"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codi"],"Visual editor":["Editor visual"],"Document tools":["Eines del document"],"Document and block tools":["Eines del document i del bloc"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Manage all reusable blocks":["Gestiona tots els blocs reutilitzables"],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"Back":["Enrere"],"Tools":["Eines"],"Block":["Bloc"],"Remove":["Suprimeix"],"Featured image":["Imatge destacada"],"General":["General"],"Settings":["Opcions"],"Help":["Ajuda"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Close":["Tanca"],"Plugins":["Extensions"],"Excerpt":["Extracte"],"Publish":["Publica"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}