{"translation-revision-date":"2020-04-12 05:54:08+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Mostra una icona enlla\u00e7ant a un perfil de les xarxes socials o lloc web. "],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descriu breument l'enlla\u00e7 per ajudar als usuaris de lectors de pantalles."],"Link label":["Etiqueta de l'enlla\u00e7"],"%s label":["etiqueta %s"],"Social Icon":["Icona de xarxa social"],"block keywords\u0004links":["enlla\u00e7os"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Mostra unes icones enlla\u00e7ant als perfils de les xarxes socials o llocs webs. "],"Social Icons":["Icones de xarxes socials"],"Select poster image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Poster image":["Imatge de p\u00f2ster"],"poem":["poema"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Criatura dolc\u00edssima - que fores \nla sola riba forta, un deix d'idea, \nla m\u00e0 que entre les meues perdurava!\nCriatura dolc\u00edssima o miracle \ntotal o prosperada llum - que fores \ngrat de llavis pertot i branca exempta! "],"Footer label":["Etiqueta del peu de p\u00e0gina"],"Header label":["Etiqueta de cap\u00e7alera"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["ESCENA 6\nEntren Tirant i Diafebus.\nDiafebus: Cam\u00ed de Rodes, despr\u00e9s de molts perills, v\u00e0rem fer una llarga estada a Palerm,\ncapital de Sic\u00edlia, on f\u00f3rem molt ben rebuts pel Rei, la Reina... i per la seva filla, la infanta\nRicomana."],"Unsupported":["No suportat"],"Image alignment":["Alineament de la imatge"],"Display featured image":["Mostra la imatge destacada"],"Featured image settings":["Par\u00e0metres de la imatge destacada"],"Full post":["Entrada sencera"],"Show:":["Mostra:"],"download":["baixa"],"Media file":["M\u00e8dia"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloc\u00bb \u00e9s el terme abstracte que s'usa \\n\n\/\/ per descriure unitats de marcatge que \\n\n\/\/ quan es componen junts, formen el \\n\n\/\/ contingut o disseny de la p\u00e0gina. \\n\nregisterBlockType( name, settings);"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Pregunteu als visitants que facin l'acci\u00f3 amb un grup d'enlla\u00e7os amb estil de bot\u00f3."],"Buttons":["Botons"],"Background & Text Color":["Color de fons i del text"],"recording":["S'est\u00e0 enregistrant"],"podcast":["podcast"],"Images size":["Mida de les imatges"],"Link to":["Enlla\u00e7 a"],"Gallery settings":["Par\u00e0metres de la galeria"],"ADD MEDIA":["AFEGEIX UN M\u00c8DIA"],"Level %1$s. %2$s":["El nivell %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["El nivell %s. Buit."],"Change heading level":["Canvia el nivell de la cap\u00e7alera"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: alguns dispositius i navegadors no mostraran aquest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descriu el prop\u00f2sit d'aquesta imatge a la p\u00e0gina."],"Title attribute":["Atribut del t\u00edtol"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"Enter address":["Introdueix l'adre\u00e7a"],"Pill Shape":["Forma de p\u00edndola"],"Logos Only":["Solament logotips"],"Grid view":["Vista en graella"],"List view":["Vista en llista"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3 i filtre"],"Post meta settings":["Par\u00e0metres de les metadades de l'entrada"],"Post content":["Contingut de l'entrada"],"Post content settings":["Par\u00e0metres del contingut de l'entrada"],"Percentage width":["Percentatge d'ample"],"Column settings":["Par\u00e0metres de la columna"],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge seleccionada de l'autor de l'entrada"],"The current poster image url is %s":["La imatge actual de l'autor de l'entrada \u00e9s %s"],"Play inline":["Reprodueix en l\u00ednia"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica de v\u00eddeos pot causar problemes d\u2019usabilitat per a alguns visitants."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Nota: la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica d'\u00e0udio pot causar problemes d'usabilitat per a alguns visitants."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tres columnes; columna del centre ampla"],"Three columns; equal split":["Tres columnes; igual divisi\u00f3"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dues columnes; divisi\u00f3 de dos ter\u00e7os, un ter\u00e7"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dues columnes; divisi\u00f3 un ter\u00e7, dos ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Dues columnes; igual divisi\u00f3"],"Fill":["Emplena"],"Call to Action":["Crida a l'acci\u00f3"],"Link rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Border radius":["Radi de la vora"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvinguts i benvingudes al meravell\u00f3s m\u00f3n dels blocs..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citar altres, en citem nosaltres."],"cite":["cita"],"Reverse list numbering":["Reverteix la numeraci\u00f3 de la llista"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Par\u00e0metres de la llista ordenada"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de les coses m\u00e9s dif\u00edcils de fer en tecnologia \u00e9s interrompre't a tu mateix."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Penja un fitxer o tria'n un de la mediateca."],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Attachment page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"December 6, 2018":["6 de desembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrer de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maig de 2019"],"Release Date":["Data de publicaci\u00f3"],"Jazz Musician":["M\u00fasic de jazz"],"Footer section":["Secci\u00f3 del peu de p\u00e0gina"],"Header section":["Secci\u00f3 de cap\u00e7alera"],"Change column alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de la columna"],"Create Table":["Crea una taula"],"Insert a table for sharing data.":["Insereix una taula per compartir dades."],"Align Column Right":["Alinea la columna a la dreta"],"Align Column Center":["Alinea la columna al centre"],"Align Column Left":["Alinea la columna a l'esquerra"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la neu<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Pengeu una imatge o un fitxer de v\u00eddeo, o b\u00e9 trieu-ne un de la mediateca."],"Clear Media":["Neteja els m\u00e8dia"],"Minimum height in pixels":["M\u00ednima al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc apareix\u2013quiet, nevat i ser\u00e8."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reiet\u00f3<br>Es guanya la vida<br>Sense fer soroll."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deixa buit si la imatge \u00e9s purament decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Descriu el prop\u00f2sit de la imatge"],"Crop image to fill entire column":["Retalleu la imatge per fer servir la columna sencera"],"Write gallery caption\u2026":["Escriu el t\u00edtol de la galeria..."],"Move image forward":["Mou la imatge endavant"],"Move image backward":["Mou la imatge cap enrere"],"Code is Poetry":["El codi es poesia"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lloc de la Manxa, el nom del qual no vull recordar, vivia, no fa molt, un d\u2019eixos gentilhomes de llan\u00e7a en la paret, escut antic, cavall transparent de tan magre i llebrer entrenat per a la ca\u00e7a."],"Six.":["Sis."],"Five.":["Cinc."],"Four.":["Quatre."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Un."],"section":["secci\u00f3"],"row":["fila"],"wrapper":["contenidor"],"container":["contenidor"],"A block that groups other blocks.":["Un bloc que agrupa altres blocs."],"Group":["Grup"],"Learn more about embeds":["Apr\u00e8n m\u00e9s sobre les incrustacions"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Enganxa un enlla\u00e7 al contingut que vulguis mostrar en el lloc."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer d'imatge, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Tag Cloud settings":["Configuraci\u00f3 del n\u00favol d'etiquetes"],"- Select -":["- Selecciona -"],"feed":["canal"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostra les entrades des de qualsevol canal de subscripci\u00f3 RSS o Atom."],"Max number of words in excerpt":["Nombre m\u00e0xim de paraules del resum"],"Display excerpt":["Mostra el resum"],"Display date":["Mostra la data"],"Display author":["Mostra l'autor"],"RSS settings":["Configuraci\u00f3 dels RSS"],"Edit RSS URL":["Edita l'URL dels RSS"],"Use URL":["Usa l'URL"],"Enter URL here\u2026":["Introdueix l'URL aqu\u00ed..."],"find":["troba"],"Help visitors find your content.":["Ajuda als visitants a trobar el contingut."],"Add button text\u2026":["Afegeix el text del bot\u00f3..."],"Button text":["Text del bot\u00f3"],"Optional placeholder\u2026":["Text variable opcional..."],"Optional placeholder text":["Text variable opcional"],"Add label\u2026":["Afegeix l'etiqueta..."],"Label text":["Text de l'etiqueta"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Es mostrar\u00e0 el contingut abans d'aquest bloc al resum de les p\u00e0gines d'arxiu."],"Hide the excerpt on the full content page":["Amaga el resum a la p\u00e0gina de contingut complet"],"The excerpt is visible.":["El resum \u00e9s visible."],"The excerpt is hidden.":["El resum est\u00e0 ocult."],"archive":["arxiu"],"posts":["entrades"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendari de les entrades del lloc."],"link":["enlla\u00e7"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Pregunteu als visitants que facin l'acci\u00f3 amb un enlla\u00e7 amb estil de bot\u00f3."],"Focal point picker":["Selector del punt focal"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imatge %1$d de %2$d de la galeria"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contingut incrustat des de %s no es por previsualitzar a l'editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Aquest contingut no es pot incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrusta el contingut del Kindle d'Amazon."],"ebook":["ebook"],"block style\u0004Default":["Predeterminat"],"keyboard key\u0004Space":["Espai"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroc\u00e9s"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrusta contingut de Crowdsignal (anteriorment Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contingut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converteix a enlla\u00e7"],"button label\u0004Try again":["Prova de nou"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeu contingut i deseu-lo per v\u00f3s i altres co\u0140laboradors per reutilitzar al llarg del lloc web. Actualitzeu el bloc, i els canvis s'aplicaran en tots els llocs on s'utilitzi."],"This image has an empty alt attribute":["Aquesta imatge t\u00e9 l'atribut alt buit."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aquesta imatge t\u00e9 l'atribut alt buit; el seu nom \u00e9s %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc buit; comenceu a escriure o introdu\u00efu la barra inclinada per triar un bloc "],"Paragraph block":["Bloc de paragraf"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comenceu a escriure o introdu\u00efu \/ per triar un bloc"],"Page Break":["Salt de p\u00e0gina"],"Stack on mobile":["Mostra en columna al m\u00f2bil"],"movie":["pel\u00b7l\u00edcula"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo de la mediateca o penja un nou."],"Remove Poster Image":["Elimina la imatge de p\u00f2ster"],"Playback controls":["Controls de reproducci\u00f3"],"Muted":["Silenciat"],"Video settings":["Par\u00e0metres del v\u00eddeo"],"Write\u2026":["Escriu..."],"poetry":["poesia"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inseriu poesia. Useu formats d'espai especials. O citeu lletres de can\u00e7ons."],"Verse":["Vers"],"New Column":["Columna nova"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Enlloc d'aix\u00f2 utilitzeu el bloc de Columnes."],"Text Columns (deprecated)":["Columnes de text (obsoletes)"],"Stripes":["Ratlles"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereix una taula -- perfecte per compartir gr\u00e0fics i dades."],"Fixed width table cells":["Cel\u00b7les de taula d'amplada fixa"],"Table settings":["Configuraci\u00f3 de la taula"],"Edit table":["Edita la taula"],"Row Count":["Recompte de files"],"Column Count":["Recompte de columnes"],"Delete Column":["Suprimeix la columna"],"Add Column After":["Afegeix una columna despr\u00e9s de"],"Add Column Before":["Afegeix una columna abans de"],"Delete Row":["Suprimeix la fila"],"Add Row After":["Afegeix una fila despr\u00e9s de"],"Add Row Before":["Afegeix una fila abans de"],"Write subheading\u2026":["Escriu un subt\u00edtol..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Enlloc d'aix\u00f2 utilitzeu el bloc de Par\u00e0graf."],"Subheading (deprecated)":["Cap\u00e7alera secund\u00e0ria (obsolet)"],"Height in pixels":["Al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3 de l'espaiador"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Afegeix espais en blanc entre blocs i personalitza la seva al\u00e7ada."],"Spacer":["Espaiador"],"Write shortcode here\u2026":["Escriu el codi de substituci\u00f3 aqu\u00ed..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereix elements personalitzats addicionals amb codis de substituci\u00f3 del WordPress."],"Shortcode":["Codi de substituci\u00f3"],"Dots":["Punts"],"Wide Line":["L\u00ednia ampla"],"divider":["divisor"],"horizontal-line":["l\u00ednia-horitzontal"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea un salt entre l\u00ednies o seccions amb un separador horitzontal."],"Separator":["Separador"],"block style\u0004Large":["Gran"],"blockquote":["Cita"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Emfatitza visualment el text citat. \"En citar a altres, ens citem a nosaltres.\" -- Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Color s\u00f2lid"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Doneu un \u00e8mfasi visual especial a una cita des del text."],"Pullquote":["Nota destacada"],"Main color":["Color principal"],"Write citation\u2026":["Escriu una refer\u00e8ncia..."],"Write quote\u2026":["Escriu una cita..."],"Write preformatted text\u2026":["Escriu text preformatat..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Afegeix text que respecti els espais i tabulats, i que tamb\u00e9 permeti estils."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["Comenceu amb el bloc constructor de tota la narrativa."],"Drop cap":["Inicial destacada"],"Text settings":["Configuraci\u00f3 del text"],"Toggle to show a large initial letter.":["Commuta per mostrar una lletra inicial gran."],"Showing large initial letter.":["S'est\u00e0 mostrant la lletra inicial gran."],"pagination":["paginaci\u00f3"],"next page":["p\u00e0gina seg\u00fcent"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separeu el contingut en una experi\u00e8ncia multi p\u00e0gina."],"block name\u0004More":["M\u00e9s"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["El lloc web no inclou suport per a aquest bloc."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte o suprimir-lo completament."],"Keep as HTML":["Mant\u00e9 com a HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte, convertir el contingut en un bloc HTML personalitzat, o suprimir-lo completament."],"Media area":["\u00c0rea del m\u00e8dia"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Defineix els m\u00e8dia i les paraules un al costat de l'altre, per un format m\u00e9s ric."],"Media & Text":["M\u00e8dia i text"],"Media & Text settings":["Opcions del m\u00e8dia i text"],"Show media on right":["Mostra el m\u00e8dia a la dreta"],"Show media on left":["Mostra el m\u00e8dia a l'esquerra"],"Write list\u2026":["Escriu una llista..."],"Indent list item":["Sagna l'element de la llista"],"Outdent list item":["Desf\u00e9s el sagnat de l'element de la llista"],"Convert to ordered list":["Converteix en llista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converteix en llista no ordenada"],"numbered list":["llista numerada"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea una llista amb pics o numerada."],"recent posts":["entrades recents"],"Display a list of your most recent posts.":["Mostra una llista de les entrades m\u00e9s recents."],"Latest Posts":["\u00daltimes entrades"],"Display post date":["Mostra la data de l'entrada"],"recent comments":["comentaris recents"],"Display a list of your most recent comments.":["Mostra una llista dels comentaris m\u00e9s recents."],"Latest Comments":["Ultims comentaris"],"Number of comments":["N\u00famero de comentaris"],"Display avatar":["Mostra l'avatar"],"Latest comments settings":["Configuraci\u00f3 d'\u00faltims comentaris"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereix una imatge per fer una declaraci\u00f3 visual."],"Alt text (alternative text)":["Text Alt (text alternatiu)"],"Image settings":["Configuraci\u00f3 de la imatge"],"Edit image":["Edita la imatge"],"Write HTML\u2026":["Escriu HTML..."],"embed":["incrusta"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Afegeix un codi HTML personalitzat i previsualitza'l mentre editeu."],"subtitle":["subt\u00edtol"],"title":["t\u00edtol"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu\u00efu seccions noves i organitzeu continguts per ajudar els visitants (i els motors de cerca) a comprendre l'estructura del contingut."],"Heading":["Cap\u00e7alera"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"Write heading\u2026":["Escriu la cap\u00e7alera..."],"Level":["Nivell"],"Heading settings":["Configuraci\u00f3 de la cap\u00e7alera"],"photos":["fotos"],"images":["imatges"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra diverses imatges en una galeria."],"Crop images":["Escap\u00e7a imatges"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrossegeu imatges, pengeu noves o seleccioneu fitxers des de la mediateca."],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures no estan escap\u00e7ades."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniatures s'escapcen alineades."],"Show download button":["Mostra el bot\u00f3 de baixada"],"Download button settings":["Par\u00e0metres del bot\u00f3 de baixada"],"Text link settings":["Par\u00e0metres dels enlla\u00e7os de text"],"button label\u0004Download":["Baixa"],"pdf":["pdf"],"document":["document"],"Add a link to a downloadable file.":["Afegeix un enlla\u00e7 a un fitxer descarregable."],"Copy URL":["Copia l'URL"],"Write file name\u2026":["Escriu el nom de fitxer..."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Afegeix un bloc que mostri contingut extret d'altres llocs, com Twitter, Instagram o YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incrusteu v\u00eddeos, imatges, piulades, \u00e0udio i altre contingut des d'or\u00edgens externs."],"block title\u0004Embed":["Incrusta"],"Embedded content from %s":["Contingut incrustat des de %s"],"button label\u0004Embed":["Incrusta"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdueix l'URL a incrustar aqu\u00ed..."],"%s URL":["URL %s"],"Embedding\u2026":["S'est\u00e0 incrustant..."],"Resize for smaller devices":["Redimensiona per a dispositius petits"],"Media settings":["Par\u00e0metres dels m\u00e8dia"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 pot no preservar el seu aspecte quan el navegador es redimensiona."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 preservar\u00e0 el seu aspecte quan el navegador es redimensioni."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una entrada de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta un contingut de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contingut de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contingut de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contingut de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contingut de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contingut de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un fil de Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["Incrusta contingut de Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contingut de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrusta contingut de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contingut de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contingut de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contingut de Imgur."],"Embed Hulu content.":["Incrusta contingut de Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dalymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contingut de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contingut de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo d'Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contingut de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contingut de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contingut de SoundCloud."],"audio":["\u00e0udio"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una entrada d'Instagram."],"image":["imatge"],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una entrada de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Youtube."],"video":["v\u00eddeo"],"music":["m\u00fasica"],"Embed a tweet.":["Incrusta una piulada."],"Write title\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"Background opacity":["Opacitat del fons"],"Overlay":["Superposici\u00f3"],"Fixed background":["Fons fix"],"Border settings":["Par\u00e0metres de la vora"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Afegeix una imatge o text amb un text superposat -- excel\u00b7lent per a les cap\u00e7aleres."],"Cover":["Coberta"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Afegiu un bloc que mostri contingut en diverses columnes, i, a continuaci\u00f3, afegiu qualsevol bloc de contingut que vulguis."],"A single column within a columns block.":["Una columna simple dins d'un bloc de columnes."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra els trossos de codi que respecten l'espaiat i les tabulacions."],"Write code\u2026":["Escriu codi..."],"Use the classic WordPress editor.":["Utilitza l'editor cl\u00e0ssic del WordPress."],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e0ssic"],"Classic":["Cl\u00e0ssic"],"button to expand options\u0004More":["M\u00e9s"],"Display a list of all categories.":["Mostra una llista de totes les categories."],"Categories settings":["Configuraci\u00f3 de les categories"],"Outline":["Esquema"],"block style\u0004Rounded":["Arrodonit"],"Button":["Bot\u00f3"],"Color settings":["Par\u00e0metres de color"],"Add text\u2026":["Afegeix un text..."],"Reusable Block":["Bloc reutilitzable"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloc s'ha eliminat o no est\u00e0 disponible."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reproductor d'\u00e0udio simple."],"Write caption\u2026":["Escriu una llegenda..."],"Audio settings":["Par\u00e0metres de so"],"Display a monthly archive of your posts.":["Mostra un arxiu mensual de les entrades."],"Archives settings":["Par\u00e0metres dels arxius"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Gallery":["Galeria"],"Custom HTML":["HTML personalitzat"],"(Untitled)":["(sense t\u00edtol)"],"Read more":["Saber m\u00e9s"],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada del WordPress."],"Taxonomy":["Taxonomia"],"Color":["Color"],"editor button\u0004Left to right":["Direcci\u00f3 d'esquerra a dreta"],"Select Poster Image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"Metadata":["Metadades"],"Auto":["Auto"],"File":["Fitxer"],"Text color":["Color del text"],"Background color":["Color de fons"],"Page break":["Salt de p\u00e0gina"],"bullet list":["llista de pics"],"Table":["Taula"],"A cloud of your most used tags.":["Un n\u00favol de les etiquetes m\u00e9s utilitzades."],"Empty":["Buida"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c0udio"],"Columns":["Columnes"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Insert Media":["Insereix un m\u00e8dia"],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Preload":["Prec\u00e0rrega"],"Display as dropdown":["Mostra com un men\u00fa desplegable"],"Image":["Imatge"],"Quote":["Citaci\u00f3"],"sound":["so"],"Background":["Fons"],"Loop":["Bucle"],"List":["Llista"],"Dimensions":["Dimensions"],"Name:":["Nom:"],"ordered list":["llista numerada"],"Code":["Codi"],"Preformatted":["Preformatat"],"Paragraph":["Par\u00e0graf"],"Column":["Columna"],"Tag Cloud":["N\u00favol d'etiquetes"],"Show hierarchy":["Mostra la jerarquia"],"Calendar":["Calendari"],"Show post counts":["Mostra el nombre d'entrades"],"HTML":["HTML"],"Default":["Predeterminada"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Version":["Versi\u00f3"],"Search":["Cerca"],"Archives":["Arxius"],"Preview":["Previsualitza"],"RSS":["RSS"],"None":["Cap"],"Categories":["Categories"],"Save":["Desa"],"Excerpt":["Extracte"],"Apply":["Aplica"],"Edit":["Edita"],"URL":["URL"],"No posts found.":["No s'ha trobat cap entrada."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}